收二手bass/bass amp budget around 1000

有意留tg

有隻fender rumble 15 bass combo

有枝垃圾p bass，三舊要唔要

留tg

唔收amp了